365日都衾棉胎瞓

唔衾就凍到好似喺冰箱咁瞓唔到
有冇人都係咁